香港人死在自我閹割

唔使講咩大事，就講日常用語。
我屌你老母，連登仔成日自詡本土，話身土不二乜乜乜，就偏撚偏成撚日講撚埋哂d蝗語：小三、高富帥⋯⋯
最近咩撚野低端人口

你老母，你被人逼我都算尻數，依家擺撚到明係自我投降，自我文化清洗，我對香港人無撚野好講。

多謝垃圾蘋果幫手推廣

屌你班連登仔都係咁用啦屌
毒果就不嬲都濕尻，但都要大家智尻障先會跟佢。無撚得救

推

低端人口呢個真心on9

完全唔明香港人個屄腦諗乜

我成日見到啲fd都喺到睇大陸節目用wechat呀支那寶
一句「好用丫嘛」就合理化咗成件事

一路上fb一路見撚住d蝗語就眼冤
又小編又到位又乜乜柒柒

On撚鳩
同一個語言，唔等於認同佢地的制度
英美加澳，都係英文，甚至南非和新加坡，都好重視英文，佢地的價值觀都唔同

點解唔認同人地的制度，
就唔用得人家的語言
小學雞就真係小學雞
仲小學雞過班大陸仔

南非英文點會同澳洲英文一樣啊

重點係
唔認同人地的制度和價值觀，
不喜歡別國的制度和價值觀，
唔等於唔會用得人家的語言，
小學雞。